新手想學鼓

有無邊到好介紹？

+1

跟我學龍洲掛鼓

留Tg 有個好老師介紹 kt有得學

手腳唔協調就算鳩數啦你